其實香港地都幾多唔正常既人

以前都唔覺咁多

因為個社會都愈黎愈痴線